1. Show me the files!!

    Crear un programa de node que muestre en la consola el contenido de los ficheros que se pasen por línea de comandos pero sólo si son menos de 10Kb. node showfiles.js fichero1.txt ../files/fichero2.css

